---
date: 2013-08-16
title: Okular 0.17 출시
---
Okular의 0.17 버전은 KDE 프로그램 4.11 릴리스와 함께 출시되었습니다. 이 릴리스에서는 양식과 주석에서 실행 취소/다시 실행 지원 및 설정 가능한 검토 도구 등의 새로운 기능이 추가되었습니다. Okular 0.17은 Okular를 사용하는 모든 사용자에게 권장되는 업데이트입니다.
